【追擊】曾樂彤 有PTU機動部隊戲份nlm

套新劇好似幾吸引但唔想見到呢條蛋散啊nlm眾目之下都唔識收斂自己d mk性格

又Matt sir 蔡思達....

呢套係viu果套ptu

有林峯

林峯喺我㗎

唔係撐呢隻雞仔星
但相比之下佢啲戲仲好過提名金像影后嘅阿SA